求下大家，民意要逆轉了

你老母真係好煩呀，下下小小事都話逆轉。

淨係元朗同黑社會聯手單野，就夠晒base製造市民對抗爭的tolerance level, 都仲未計射TG去黃大仙將軍澳的街坊到。

我地係要connect大眾，但唔好咁緊張。口號入晒腦又話改，玩魔法都十幾個post討論。你要阻止人玩魔法ok, 你落前線阻我服你。

唔係唔可以做冷氣軍師，但記住初心。
初心就係核彈都唔割，因為佢地付出左好多好多好撚多。

Sorry 睇標題負皮左 自

中大新傳院長都話冇重大逆轉大家只要唔好突然太過份就得，依家出魔法只要唔施落人同狗到都冇乜問題

自推一下，忍唔住做左標題黨